請教下 呢隻口罩有無用

公司派 好似伏伏地

仲請唔請人

寧願送口罩 都無得Home Office

p2 rating 應該同n95同Level

好 差d以為公司又派垃圾

不過同N95一樣，要fit test帶得好先有用

有個Pro字應可放心